По сути всё решения заключается в прыгании по аккаунтам,но нужно видеть отсылочки.
Изначально дан бот в телеграмме,который просит аутентифицироваться,также позже во время поиска будет часть кода.
В описании в телеграмме дана почта для связи rabotnik.programmerskogo.ceha@gmail.com
Вполне логично,что стоит проверить github и подобные сайти или проверить никнейм на pipl.com или namechk.com
Так или иначе попадаем на гит,просто вбиваем в поиск ник из почты "rabotnik.programmerskogo.ceha" и видим единственного пользователя у которого только один репозиторий
и в нем только один README,в котором сказано,что по рабочим вопросам стоит обращаться на эту почту и призыв подписываться на инстаграм,где будут выкладываться части кода
с хорошими алгоритмами,но самой инсты естесственно нет,но с такой подсказкой всё вообще очевиднее некуда - просто вставляем в адресную строку после инстаграма никнейм и попадаем на аккаунт.
Видим несколько фоток,к одной из них оставлен комментарий от какого-то HR,который хочет связаться,в ответ написано  предупреждение,что при успешном выполнении работы небольшая новсть об этом будет выложена в соц.сетях с их упоминанием (это прямая подсказка к тому,что нужно будет поискать упоминания в вк).
Заходим  в профиль к HR,в описании профиля видим ссылку на вк,затем ищем упоминания профиля с помощью отправки в поисковую строку вк *idXXXXXX где idXXXXXX - это id пользователя,чьи упоминания мы и ищем. (при кастомном никнейме id можно узнать с помощью ссылки на фото,где после z=photo будет id страницы) 
Так выходим на рабочий (!!!) акк искомого в вк. У него в профиле куча отсылок на твиттер,так что опять всё очевидно,но не все так просто - аккаунт не указан,а искомый акк имеет другой ник,так что возвращаемся к HR и пытаемся найти в твиттере его по указанному списку ников на стене.
Он пустой и в нем нет ничего полезного,так что пользуемся расширеным поиском твиттера,который позволяет искать твиты,где есть упоминания кого-то,что и нужно сделать. Так находим рабочий акк искомого в твиттере. Читаем твиты,там много всего,но выделяется хэштег,кликаем на него (даже в поиск вбивать не надо) и видим всего один такой же твит от другого акка.
Так же читаем твиты.Видим,что он отвечал прошлому акку,так что мы на верном пути. Видим твит о том,как связать твиттер с вк с комментарием от другого акка с советом сделать как он,заходим к нему,а у него прямо в статусе ссылка на вк. Заходим туда и в друзьях имщем предпоследний акк из твиттера (у него точно такая же ава,но имя в твиттере написано наоборот).
Заходим к нему и в описании страницы находим брата,чья страница и является конечной (это можно понять по тем же цитатам и записи в "о себе",что и в рабочем аккаунте искомого в вк).



После подтвержденной аутентификации бот будет задавать контрольные вопросы

1) Дата рождения?
Ответ находится на рабочем акке искомого в в вк (на основе не указан,так что нужно быть внимательным все время,что решаешь таск)

2)Твоя любимая песня?
На основной странице открытые аудио,логично,что там что-то есть. В вопросе буквально сказано "любимая",так что на удачу пробуем поискать по коду (не по странице,а именно открыв код) страницы с аудио слово "любимая" и находим песню в описании которой сказано,что это самая любимая песня искомого.

3)Дата регистрации аккаунта в вк?
Просто гуглим как узнать дату регистрации в вк,вбиваем ссылку в 1 из кучи сервисов и получаем ответ
ВАЖНО!
Некоторые сервисы пишут 5 число,а некоторые 6 . Правильный ответ 6 число (извините,регал акк ночью :D )


После ответов на все контрольные вопросы бот выдает флаг.